全香港有邊個停車場友善得過荷里活

免費3小

冇用過個優惠
係咪求其整張小朋友相就得

Google一張俾佢望下就得

係

之前任何優惠方法
即時用電話search圖片都受

俾張how dare you 佢

其實你show番張poster比佢都得
有時一行埋去都未show佢已經整緊

how dare you 唔開心

食啦
縮咗啦
以前五六日都有
佢而家 入面有吉鋪 仲要縮優惠

比譚香文投訴 話入停車場車龍塞住晒
五六日先cut到得返一個鐘

咁開呢個post佢睇

呢條女正到仆街！！無伏有圖

之後攞車嗰陣有喺車上面等我

依家平日除左朝早11點前，夜晚8點後之外
其他時間都係九成滿，五六日cut優惠都正路
如果五六日都有得免費，個個都3粒鐘先走
其他車有排等

比返呢個廣告佢睇，佢都唔理
利申，試過

本身死場嚟 仲要cut 優惠 真係死得仲快

旺丁唔旺財
好多人行 不過消費少

佢唔搞哩d執都似

太古城

我記得佢搞過「出示綠色物品」有三小時，條友係咁摷，最後阿姐忍唔住問佢拎車牌

同阿姐講戴過綠帽
即刻free 返24小時

都冇野好行

渣架
利申，冇事

噢 咁比樓主煲一煲 又少一個好場

大把人知啦 個優惠做左幾年
日日都爆架啦

印象中十年前開始揸車已經有呢個優惠

登記會然仲額外多一個鐘

Elements 有得一較高下
食碗拉麵就有三個鐘
假日都得

試過有期做緊show竉物嘅相
有人就咁影poster上面隻狗都得

幫你搵埋啦

記得好耐之前係要做運動嘅相
我搵咗勁耐都冇 結果佢叫我直接比八達通佢
不過個商場都冇野行都好少再去

直接影返佢張poster 咪得囉

你直接影返佢張poster就得

疫情最嚴重果排好鐘意去海港城
求其食啲嘢已經有六個鐘(好似係)免費泊車

荷里活真係成日都有呢啲
好似每3個月轉一次?俾張相關既相就有

同荷里活一樣九倉旗下

佢地嘅橋係咪得呢招

阿姐話青頭仔都算

海港城都叫有野食，荷里活的餐廳真係唔多掂

佛心停車場

之前有一期係咩身上有橙色嘅野就免，
我拎個啡色銀包出黎佢都話ok
仲有咩同行有女性就免，
我指一指後面行過條女話一齊架，佢都都我搞

有幾年做大陸團，
一車車支那人去買野，
果時都幾旺架

排隊入車場都用左一個鐘啦

how dare you 坐火車開餐嗰陣咪開心囉

又唔洗咁耐 佢b1比月租 得十零個位比時租
B2 成200個位都係時租
仲有十零個貨車位可以泊
最多都係排3個字

大笑咗

咪助長伸手黨啦𨳒！

禮頓中心
一至四 消100 free 5粒鐘
五至日 消200 free3粒鐘
消費就成個利園區都得 有fushion uniqlo muji
46 撚學電單車必備

係 大車難入啲

仲食拉麵 買件餠加張泊車卷就4個鐘 日日返工都排曬隊

如果真係得 唔洗招呼大陸團
黨鐵上蓋大把死場
杏花 樂富 佐敦 圓方

低調d 啦師兄，叫d 人泊times 啦，買樣野都有一粒鐘

有遊輪果時有遊輪團㗎

出入口超窄，大車真心難入

阿姐即刻叫你等埋佢放工

食飯時間唔好去，有排等

果陣未疫情，荷里活排隊排到上哂報紙，交通警黎抄牌

個場冇咩行，入口又唔方便，近年都冇咩再去。

太古城
食$200 5個鐘

k11 musea
星期一至日5pm後入車買杯野飲泊到12點

聘珍樓幾好食

海港城仲有一個賣點係上天台坐車尾同女女一齊食

時代最差時好似任何消費泊3粒，去citysuper 買罐可樂

3 咩小
走去學台灣講野好撚有趣？

ok嘅不過冇平價消費

樂宦係領賤佐敦有咩商場？

邊有咁快半個鐘好常見
以前成日排

早排冇晚市堂食，夜晚d餐廳好多都有折，算抵食

恒豐 就算商場仔都好少少 成個死場

嗰個擺明屋邨場，只係for民生嘢

邊忽屋邨
你行過未
唔好話超級市場 連士多都冇間

慈雲山中心你會介定做屋邨商場定購物商場

咁有冇地鐵？
恒豐上面係唔係住宅？

繁忙時間落去同一層起碼5-6部車係到兜緊等位
好似爭鄧仔 夠晒刺激

係，是但google一張就得，佢就廢事理你
你張相成家都係黑鬼佢都free俾你

英文係 a photo of cheerful moment with kids
即係拜登果d相都得

荷里活唔止餐廳，係成個商場都唔掂